(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[0],{11:function(e,t,n){e.exports=n(22)},17:function(e,t,n){},19:function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/logo.5d5d9eef.svg"},20:function(e,t,n){},22:function(e,t,n){"use strict";n.r(t);var o=n(0),a=n.n(o),r=n(4),s=n.n(r),i=(n(17),n(2)),c=n(5),u=n(6),l=n(7),d=n(9),y=n(8),p=n(10),g=n(1),m=(n(19),n(20),[{category:"Arte",questionId:1,question:"Que tipo de obra es 'La Odisea' ?",answers:[{type:"A",content:"Un poema \xe9pico griego"},{type:"B",content:"Una autobiograf\xeda"},{type:"C",content:"una novela sat\xedrica"},{type:"D",content:"Una obra de teatro romana"}],goodAnswer:{type:"A",content:"Un poema \xe9pico griego"}},{category:"Geograf\xeda",questionId:2,question:"Cu\xe1l de estas islas no forma parte del archipi\xe9lago de las Canarias?",answers:[{type:"A",content:"Lanzarote"},{type:"B",content:"La palma"},{type:"C",content:"Gran Canaria"},{type:"D",content:"Ibiza"}],goodAnswer:{type:"C",content:"Ibiza"}},{category:"Arte",questionId:3,question:"Quien compuso la canci\xf3n 'volver a empezar'?",answers:[{type:"A",content:"Diego Torres"},{type:"B",content:"Axel"},{type:"C",content:"Andr\xe9s Calamaro"},{type:"D",content:"Alejandro Lerner"}],goodAnswer:{type:"C",content:"Alejandro Lerner"}},{category:"Deporte",questionId:4,question:"Con qu\xe9 boxeader estadounidense se enfrent\xf3 en dos oportunidades en 2014, Marcos 'El chino' Maidana?",answers:[{type:"A",content:"Julio C\xe9sar Ch\xe1vez"},{type:"B",content:"Floyd Mayweather"},{type:"C",content:"Floyd Patterson"},{type:"D",content:"Martin Murray"}],goodAnswer:{type:"B",content:"Floyd Mayweather"}},{category:"Arte",questionId:5,question:"Qui\xe9n escribi\xf3 el libro 'Cr\xf3nicas del \xc1ngel Gris'?",answers:[{type:"A",content:"Jorge Luis Borges"},{type:"B",content:"Alfonsina Storni"},{type:"C",content:"Alejandro Dolina"},{type:"D",content:"Ernesto S\xe1bato"}],goodAnswer:{type:"C",content:"Alejandro Dolina"}},{category:"Arte",questionId:6,question:"Qu\xe9 artista pint\xf3 el famoso cuadro 'Los Fusilamientos del 3 de Mayo'",answers:[{type:"A",content:"Goya"},{type:"B",content:"Picasso"},{type:"C",content:"Dali"},{type:"D",content:"Delacroix"}],goodAnswer:{type:"A",content:"Goya"}},{category:"Ciencia",questionId:8,question:"A que psicopatolog\xeda refiere el titulo de la obra de teatro 'Toc-Toc'",answers:[{type:"A",content:"Trastorno Obsesivo Compulsivo"},{type:"B",content:"S\xedndrome de Tourette"},{type:"C",content:"S\xedndrome de Asperger"},{type:"D",content:"Mal de Ondina"}],goodAnswer:{type:"A",content:"Trastorno Obsesivo Compulsivo"}},{category:"Deporte",questionId:10,question:"que futbolista colombiano cont\xf3 con mayor reconocimiento entre los 80 y los 90",answers:[{type:"A",content:"Carlos Valderrama"},{type:"B",content:"Anthony De Avila"},{type:"C",content:"Victor Pachecho"},{type:"D",content:"Didi Valderrama"}],goodAnswer:{type:"A",content:"Carlos Valderrama"}},{category:"Ciencia",questionId:11,question:"Cual de estas combinaciones de elementos forman el agua?",answers:[{type:"A",content:"FNa"},{type:"B",content:"Ninguna de los anteriores"},{type:"C",content:"CsBa"},{type:"D",content:"H2O"}],goodAnswer:{type:"D",content:"H2O"}},{category:"Ciencia",questionId:12,question:"Como se llama a los elementos tangibles de una computadora?",answers:[{type:"A",content:"Software"},{type:"B",content:"Hardware"},{type:"C",content:"Cpu"},{type:"D",content:"Monitor, teclado  y rat\xf3n"}],goodAnswer:{type:"B",content:"Hardware"}},{category:"Geograf\xeda",questionId:13,question:"D\xf3nde queda Guadalajara de Buga?",answers:[{type:"A",content:"Estados Unidos"},{type:"B",content:"Mexico"},{type:"C",content:"Colombia"},{type:"D",content:"Panam\xe1"}],goodAnswer:{type:"C",content:"Colombia"}}]),w=[{category:"Arte"},{category:"Geograf\xeda"},{category:"Deporte"},{category:"Ciencia"}];var h=function(e){return a.a.createElement("h2",{className:"question"},e.content)};h.propTypes={};var C=function(e){return a.a.createElement("div",null,e.total>0?a.a.createElement("div",{className:"questionCount"},"Question ",a.a.createElement("span",null," ",e.counter)," of ",a.a.createElement("span",null," ",e.total)):"")};var f=function(e){return a.a.createElement("li",{className:"answerOption"},a.a.createElement("input",{type:"radio",className:"radioCustomButton",name:"radioGroup",checked:e.answerType===e.answer,id:e.answerType,value:e.answerType,disabled:e.answer,onChange:e.onAnswerSelected}),a.a.createElement("label",{className:"radioCustomLabel",htmlFor:e.answerType},e.answerContent))};var A=function(e){return a.a.createElement("div",{className:"quiz"},a.a.createElement(C,{counter:e.counter,total:e.questionTotal}),a.a.createElement(h,{content:e.question}),a.a.createElement("ul",{className:"answerOptions"},e.answerOptions.map(function(t){return a.a.createElement(f,{key:t.content,answerContent:t.content,answerType:t.type,answer:e.answer,questionId:e.questionId,onAnswerSelected:e.onAnswerSelected})})))};var v=function(e){return a.a.createElement("div",null,a.a.createElement("div",{className:"result"},"you have achieved",a.a.createElement("p",null,a.a.createElement("strong",null,e.quizResult.correct)," Correct"),a.a.createElement("p",null,a.a.createElement("strong",null,e.quizResult.incorrect)," Incorrect")),a.a.createElement("div",null,a.a.createElement("button",{onClick:e.onReturnToCategories}," Return to Categories ")))};var q=function(e){return a.a.createElement("div",{className:"answerOptions "},e.categories.map(function(t){return a.a.createElement("div",{className:"display-inline"},void 0!==e.statusCategory[t.category]?a.a.createElement("button",{className:"buttonFormat",key:t.category},t.category,a.a.createElement("p",null,a.a.createElement("strong",null,e.statusCategory[t.category].correct)," - Correct"),a.a.createElement("p",null,a.a.createElement("strong",null,e.statusCategory[t.category].incorrect)," - Incorret")):a.a.createElement("button",{className:"buttonFormat",key:t.category,onClick:function(){return e.onCategorySelected(t.category)}},t.category))}))},b=function(e){function t(e){var n;return Object(u.a)(this,t),(n=Object(d.a)(this,Object(y.a)(t).call(this,e))).state={categories:[],selectedCategory:"",filteredQuestions:[],counter:1,questionId:1,question:"",answerOptions:[],answer:"",goodAnswer:[],answersCount:{},result:""},n.handleAnswerSelected=n.handleAnswerSelected.bind(Object(g.a)(Object(g.a)(n))),n.onCategorySelected=n.onCategorySelected.bind(Object(g.a)(Object(g.a)(n))),n.onReturnToCategories=n.onReturnToCategories.bind(Object(g.a)(Object(g.a)(n))),n}return Object(p.a)(t,e),Object(l.a)(t,[{key:"componentWillMount",value:function(){var e=this,t=(m.map(function(t){return e.shuffleArray(t.answers)}),Math.floor(Math.random()*this.currentIndex));console.log(t),this.setState({categories:w})}},{key:"shuffleArray",value:function(e){for(var t,n,o=e.length;0!==o;)n=Math.floor(Math.random()*o),t=e[o-=1],e[o]=e[n],e[n]=t;return e}},{key:"onCategorySelected",value:function(e){var t=this,n=m.filter(function(t){return t.category===e});n=this.shuffleArray(n),this.state.counter<n.length?this.setState({filteredQuestions:n,selectedCategory:e},function(){t.setNextQuestion()}):setTimeout(function(){return t.setResults(t.getResults())},300)}},{key:"handleAnswerSelected",value:function(e){var t=this;this.setUserAnswer(e.currentTarget.value),this.state.counter-1<this.state.filteredQuestions.length?setTimeout(function(){return t.setNextQuestion()},300):setTimeout(function(){return t.setResults(t.getResults())},300)}},{key:"setUserAnswer",value:function(e){var t=this,n=this.state.answersCount[this.state.selectedCategory];n||(n={correct:0,incorrect:0}),e===this.state.goodAnswer.type?n.correct=n.correct+1:n.incorrect=n.incorrect+1,this.setState(function(o){return{answersCount:Object(c.a)({},o.answersCount,Object(i.a)({},t.state.selectedCategory,n)),answer:e}})}},{key:"setNextQuestion",value:function(){var e=this.state.counter,t=this.state.questionId;this.setState({counter:e+1,questionId:t+1,question:this.state.filteredQuestions[e-1].question,answerOptions:this.state.filteredQuestions[e-1].answers,answer:"",goodAnswer:this.state.filteredQuestions[e-1].goodAnswer})}},{key:"getResults",value:function(){return this.state.answersCount[this.state.selectedCategory]}},{key:"setResults",value:function(e){this.setState({result:e})}},{key:"renderQuiz",value:function(){return a.a.createElement(A,{counter:this.state.counter-1,answer:this.state.answer,answerOptions:this.state.answerOptions,questionId:this.state.questionId,question:this.state.question,questionTotal:this.state.filteredQuestions.length,onAnswerSelected:this.handleAnswerSelected})}},{key:"renderResult",value:function(){return a.a.createElement(v,{onReturnToCategories:this.onReturnToCategories,quizResult:this.state.result})}},{key:"onReturnToCategories",value:function(){this.setState({selectedCategory:"",counter:1,questionId:1,question:"",answerOptions:[],answer:"",goodAnswer:[],result:"",filteredQuestions:[]})}},{key:"render",value:function(){return a.a.createElement("div",{className:"App relative"},""===this.state.question?a.a.createElement(q,{onCategorySelected:this.onCategorySelected,categories:this.state.categories,statusCategory:this.state.answersCount}):null,this.state.result?this.renderResult():this.renderQuiz())}}]),t}(o.Component);Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));s.a.render(a.a.createElement(b,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then(function(e){e.unregister()})}},[[11,2,1]]]);
//# sourceMappingURL=main.b0ed9190.chunk.js.map